用收視證明RTHK 冇咗 CCTVB 更加好！3月5號晚 8pm RTHK 31台

議事論事 係香港電台第一個同TVB分手嘅節目
今晚8pm RTHK 31台

用收視證明RTHK 冇咗 CCTVB 更加好！

push

push 佢老味

加入狙擊tvb戰線：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

你冇佢指定機頂盒唔會計收視

冇計收視個盒睇乜都冇用
上網睇計view數仲好

利申：公司機7x24loop緊

補埋link 啊喂

或者用rthk screen app 都可以睇直播

推

港台跪低講支那衰野外購紀錄片都提早下架

有無 tv time 可以紀錄咗呢個節目？

Push

Btw iphone podcast都睇/聽得